連登係香港網站排名列第7位

估唔同discuss同連登都算勢均力敵，仲過Rank過高登。不過discuss多三毛垃圾新聞Post，純粹似係廢老打飛機之地。
但有無人個discuss係味好似連登咁有影響力起支持修例扮演重要角色？

你個網壞咗
連登邊可能咁高，明明discuss uwants babykingdom 先係最有影響力
lihkg 點睇都100名之外啦

咪係 呢到啲野又冇內容又成